其實我好想問下 老衲

你日日出膠post
目的係為咩
起呢個時勢大家都唔撚開心

老衲好撚認真

老衲嘅人生就係笑話

你咁唔開心咁你唔去死?

你哋唔開心關老衲撚事？

開唔開心有乜撚嘢衝突戇鳩cctoy logic

老衲-玩膠，你睇完仲會唔開心
係因為你睇得唔夠通透